而家連登連尼都冇人屌，好快變5p

尼你老母呀

睇錯連尼住

邊隻5p狗偷偷留下負皮